外國勢力介入

算唔算好消息?
制裁班狗官同建制, 諗起都開心